梁振英懸紅條橋有得諗喎

有某智庫既fb 寫到

#諸葛振英 眼見黑警有恃無恐，正義難以伸張。「身在曹營心在漢」的前特首梁振英，繼「恥爾為伍」運動引導反對派「抽廣告」後，又生一計。

今日，他倡懸紅百萬尋辱國旗者。這舉動猶如一巴掌大巴大巴摑醒各方社運巴絲：「又話籌款好快，又話籌款好多，點解唔試下好好運用財力！」。

啊～真不愧是被《紐約時報》稱為「港獨之父」，香港社會運動的第一人。
----------------------------------------
CY LEUNG:

倡議成立懸賞基金
借反對修訂《逃犯條例》為名的狂徒侮辱國家、衝擊警察、破壞秩序，肆虐香港，必須繩之以法。我倡議成立懸賞基金，協助警方緝捕，詳情日後奉上。

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

佢走人數